藍屍飛雞雞價大跌恥笑區

入嚟，笑

啲藍尸雞要執幾多劑先追返個價？

all you can fuck